打爛幾快玻璃仔就話自己勇武

講出黎唔鑑界既咩

尷尬，讀多啲書先啦屌你老母
衝出黎柒唔尷尬咩？

字又打錯 又p牌 你單機吧啦

讀多d書
學識d字點寫再上黎開post 啦柒頭

字都唔識打邊個尷尬啲

我都想有p牌

「塊」

去自己舊post睇就見到

玻璃後面係一班full gear嘅警察,更係一個政權。
而勇武打爆玻璃除左係行為上面嘅勇武,亦都係精神上嘅勇武
BTW 收皮啦三毛又係到分化

樓主用蝗拼打字:
快-->塊 : kuai
大陸3毛狗一，可以block。

樓主終極語癌

樓主係識波帝？

各位巴打唔好再覆垃圾開既垃圾post

點解我睇唔到有冇P字

唔係話幫樓主，但你唔俾人用粵拼？

n賓手足呢d先係講人話

做文盲你又尷唔尷尬呢？

收皮啦死柒頭

我見到你仲鑑介

棲主老母生著個弱智出黎, 就真係尷尬喇

搞到呢到好鑒誡～

屌你老母你敢唔敢呀？

講真個句，依家都仲好意思玩膠咩？

我年中打飛機都射爛幾快啦

長期咁緊張 都唔比9up下放鬆下 係咪想多d人跳樓